poly u non-jupas 一問

小弟而家讀緊hkcc,打算報poly u。入到去個page見到佢要我填high school qualification。咁我就填自己讀ga中學啦，去到後一頁又叫我填gpa。咁我應該係填中學定hkcc?

邊個高啲咪填邊個囉

填cc啦 中學成績冇人會睇。 dse成績仲話有參考價值。